收息股問題

呢家手上持倉有1/3 410 同3/2 939
想問問好唔好轉曬410 博佢十厘息好？

分散投資

我都持有410，好期待佢今次業績派幾多息

nigga?

過去派息一年比一年高
睇下你會唔會睇好佢啲業務

1038啦

佢啲出租越黎越多 新起兩座soho 就落成 都睇好

希望佢可以破5蚊